我啱啱由荃灣西站行左去荃灣站

咁我算唔算行到地鐵行唔到嘅地方？

新手黎講已經算勁

點先算老手

美孚地鐵站行去美孚西鐵站 先係老手

紅磡去紅磡先係神手

九龍地鐵站行去九龍灣地鐵站 先係老手

環繞左地球一周